［Cut開支］其實係之前 香港既醫療系統一早已經面臨崩潰！

一單爆獲真係唔敢想像